[收集]中小學校方停課名單 (13/11)

中學
1. 德望中學
2. 瑪利諾神父教會學校(中學部)
3. 香島中學
4. 妙法寺劉金龍中學
5. 香港兆基創意書院
5. 真道書院(中學部)
6. 德信中學
7.香港道教聯合會鄧顯紀念中學
8.香港信義會心誠中學
9.粉嶺救恩書院
10.宣道會陳朱素華紀念中學
11.田家炳中學
12.明愛粉嶺陳震夏中學
13.香海正覺蓮社佛教馬錦燦紀念英文中學
14.聖芳濟各書院
15.風采中學
16.粉嶺禮賢會中學
17.保良局馬錦明中學
18.聖公會陳融中學
19.鳳溪第一中學
20.中華基督教會基新中學
21.鳳溪廖萬石堂中學
22.麗澤中學
23.培僑書院
24.中華基督教會協和書院
25.基督教聖約教會堅樂中學
26.拔萃男書院
27.喇沙書院
28.中華基督教會基協中學
29. 余振強紀念中學
30.香港四邑商工總會陳南昌紀念中學
30.天主教普照中學
31.中華基督教會蒙民偉中學
32.聖公會聖西門呂明才中學
33. 浸信會呂明才中學
34. 神召會康樂中學
35. 基督教香港信義會元朗信義中學
36.基督教香港信義會信義中學
37.寧波公學
38.葵涌蘇浙公學
39.保良局李誠璧中學
40.仁愛堂田家炳中學
41.荃灣公立何傳耀紀念中學
42. 聖保羅男女中學
43.孔教學院大成何郭佩珍中學
44.寶安商會王少清中學
45.樂善堂顧超文中學
46. 香港真光書院（鴨脷洲）
47. 可譽中學
48. 香港仔浸信會呂明才書院
49. 匯知中學
50. 聖母無玷聖心書院
51. 天主教郭得勝中學
52. 長沙灣天主教英文中學
53.聖母玫瑰書院
54. 播道書院(中學)
55.新亞中學
56.觀塘瑪利諾書院
小學
1.德望小學
2.真道書院(小學部)
3.保良局陳守仁小學
4.聖公會某小學
5.佛教慈敬學校
6.九龍城浸信會禧年小學
7.胡素貞博士紀念學校
8. 聖公會主愛小學
9.沙田循道衛理小學
10.荃灣公立何傳耀紀念小學
11.浸信宣道會呂明才小學
12.可譽小學
13 天水圍天主教小學
14.聖若翰天主教小學
15. 播道書院(小學)

幼稚園
1. 德望幼稚園
2. 創價幼稚園
3.九龍城浸信會幼稚園
4. 銅鑼灣維多利亞幼稚園